《齊木楠雄的災難》真人版 粤語配音版預告

心美
Wow

心美

嗰配音好亞視feel

齊木老母真係好撚正 秒殺全場

喔呼！

judgement knight of thunder ahhhhhhh

吓 跟返viutv班配音

內田做老母

$136兩張戲飛，平喎

琴日睇完
感覺係純粹過下漫畫癮咁囉
完全唔明點解橋本環奈係咁整個樣衰樣出黎
明明漫畫入邊心美都唔會露出依d咁猙獰的樣
仲要瘋狂咁扮又唔好笑
跟住演齊木果個唔錯 面無表情咁都幾似
但太高高過哂所有人包括燃堂
橋本環奈唔著幾寸厚高鞋拍埋齊木到分分鐘入唔到鏡
然後蓮成個gay佬咁唔知做乜鳩
其他人都塑造得太刻意

扮神樂玩壞咗

真人電影係咁架喇…
橋本我一向都唔中意佢…但係唔知點解中意睇佢做咩啲戲
雖然唔還原心美但係可以做到另一重搞笑feel(?

咁刻意都有分好唔好睇
上年睇果套帝一之國就做得幾好
今次依套就麻麻地

睇日定粤？

覺得吉沢亮真係點精之筆
個種on9中二病同令人老尷嘅腦補做得好好
齊木如果唔開口會正啲
燃堂⋯⋯唔知做乜完全係 寧願佢問多幾次要唔要去食拉麵 完全演唔到佢個種無腦
橋本係幾靚但啲顏藝好撚煩 同把聲好老牛好出戲

聽講日版都唔係同動漫一樣人配音

有邊套戲既男主角可以爽到好似佢咁一個表情拍晒成套戲

其實都難

橋本做到成個神樂咁

得燃堂力最好，熱血唔夠熱血，中2唔夠中2，某女神似傻婆無仙氣搞到無笑位，反而原創位仲比較好笑，如果唔係有粵配，無咩好睇

粵配勁好笑

如果無粵配啲笑位，套戲嘅評分會低好多

好彩聽你地講睇咗配音版
好多笑位都係local gag

岩岩睇完
幾好笑
橋本原來咁鬼矮
著住對10吋厚底鞋都仲矮過成班女同學
同埋隻腳好鬼肥